{"translation-revision-date":"2024-09-24 10:53:41+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Reset connect":["\u00c5terst\u00e4ll anslutning"],"Having issues with connecting the plugin?":["Har du problem med att ansluta till\u00e4gget?"],"Connect as a new site":["Anslut som en ny webbplats"],"Choose this if you are connecting the plugin to a new site":["V\u00e4lj detta om du ansluter till\u00e4gget till en ny webbplats"],"Are you creating a new site?":["Skapar du en ny webbplats?"],"Update connected URL":["Uppdatera ansluten URL"],"Choose this option if you want to just switch to the new URL for the same site":["V\u00e4lj detta alternativ om du endast vill byta till den nya URL:en f\u00f6r samma webbplats"],"Are you updating the URL?":["Uppdaterar du URL:en?"],"Select the case that applies to you":["V\u00e4lj det fall som g\u00e4ller dig"],"An error occurred":["Ett fel uppstod"],"Connection error":["Anslutningsfel"],"Mismatch":["Matchar inte"],"Select the type of format to convert the images on your site. Original formats will be saved as a backup, even if you convert your images.":["V\u00e4lj vilken typ av format som bilderna ska konverteras till p\u00e5 din webbplats. Originalformat kommer att sparas som en s\u00e4kerhetskopia, \u00e4ven om du konverterar dina bilder."],"Convert to a different format":["Konvertera till ett annat format"],"No changes to the format will be made.":["Inga \u00e4ndringar av formatet kommer att g\u00f6ras."],"Keep original format":["Beh\u00e5ll originalformat"],"Offers superior compression.":["Erbjuder \u00f6verl\u00e4gsen komprimering."],"AVIF":["AVIF"],"Best for high compatibility.":["B\u00e4st f\u00f6r h\u00f6g kompatibilitet."],"WebP":["WebP"],"Setting saved!":["Inst\u00e4llning sparad!"],"Bulk optimization is completed.":["Massoptimering \u00e4r slutf\u00f6rd."],"Maximizes compression to produce lightweight images with smaller file sizes":["Maximerar komprimeringen f\u00f6r att producera sm\u00e5 bilder med mindre filstorlekar"],"Reduces image file sizes without compromising the integrity or quality of your images.":["Minskar storleken p\u00e5 bildfiler utan att kompromissa med integriteten eller kvaliteten p\u00e5 dina bilder."],"Upgrade Plan":["Uppgradera paket"],"Help":["Hj\u00e4lp"],"Media Library":["Mediabibliotek"],"Error while connecting":["Fel vid anslutning"],"Deleting your backups was completed successfully.":["Borttagning av dina s\u00e4kerhetskopior slutf\u00f6rdes."],"Restoring your original images was completed successfully.":["\u00c5terst\u00e4llning av dina originalbilder slutf\u00f6rdes."],"Get a new subscription":["Skaffa en ny prenumeration"],"Activate my license":["Aktivera min licens"],"Activation error":["Aktiveringsfel"],"Privacy Policy":["Integritetspolicy"],"Terms of Service":["Anv\u00e4ndarvillkor"],"\u00a9 %s All Rights Reserved.":["\u00a9 %s Alla r\u00e4ttigheter f\u00f6rbeh\u00e5llna."],"Switch User":["Byt anv\u00e4ndare"],"Connect your WordPress site and activate your license to use all of of the features in Image Optimizer.":["Anslut din WordPress-webbplats och aktivera din licens f\u00f6r att anv\u00e4nda alla funktionerna i Image Optimizer."],"Ready to use Image Optimizer?":["Redo att anv\u00e4nda Image Optimizer?"],"Select":["V\u00e4lj"],"Image Optimizer - %1$s license, Expiration Date: %2$s":["Image Optimizer \u2013 %1$s-licens, utg\u00e5ngsdatum: %2$s"],"No available license":["Ingen tillg\u00e4nglig licens"],"Optimization level":["Optimeringsniv\u00e5"],"Current size":["Nuvarande storlek"],"Original size":["Originalstorlek"],"File name":["Filnamn"],"There was a snag with the bulk optimization.":["Det var ett problem med massoptimeringen."],"Optimize all the images left in your library in one go.":["Optimera alla bilder som finns kvar i ditt bibliotek p\u00e5 en g\u00e5ng."],"Start":["Starta"],"In progress\u2026":["P\u00e5g\u00e5r \u2026"],"Advanced actions":["Avancerade \u00e5tg\u00e4rder"],"Apply them now":["Till\u00e4mpa dem nu"],"These new settings apply to future uploads, but you can apply them to the existing content in your library.":["Dessa nya inst\u00e4llningar till\u00e4mpas f\u00f6r framtida uppladdningar, men du kan till\u00e4mpa dem p\u00e5 befintligt inneh\u00e5ll i ditt bibliotek."],"You\u2019ve updated your optimization settings.":["Du har uppdaterat dina optimeringsinst\u00e4llningar."],"Deactivate":["Inaktivera"],"Want to deactivate the subscription for any reason?":["Vill du inaktivera prenumerationen av n\u00e5gon anledning?"],"Switch account":["Byt konto"],"Want to switch this subscription to a different account?":["Vill du byta denna prenumeration till ett annat konto?"],"You're connected as %s. Want to switch this subscription to a different account?":["Du \u00e4r ansluten som %s. Vill du byta denna prenumeration till ett annat konto?"],"Subscription settings":["Prenumerationsinst\u00e4llningar"],"Remove backups permanently":["Ta bort s\u00e4kerhetskopior permanent"],"Restore original images":["\u00c5terst\u00e4ll originalbilder"],"Error while deactivating":["Fel vid inaktivering"],"Got it":["Jag f\u00f6rst\u00e5r"],"Error while disconnecting":["Fel vid fr\u00e5nkoppling"],"To use Image Optimizer, first you need to connect an Elementor account.":["F\u00f6r att anv\u00e4nda Image Optimizer m\u00e5ste du f\u00f6rst ansluta ett Elementor-konto."],"Subscription status":["Prenumerationsstatus"],"In addition to your original upload, you can optimize the versions resized by WordPress. Each additional size counts as one credit.":["Ut\u00f6ver din ursprungliga uppladdning kan du optimera versionerna som \u00e4ndrats i WordPress. Varje ytterligare storlek r\u00e4knas som en kredit."],"File optimization":["Filoptimering"],"Backup originals":["S\u00e4kerhetskopiera original"],"This takes up additional space in your library.":["Detta tar upp extra utrymme i ditt bibliotek."],"Backup original images":["S\u00e4kerhetskopiera originalbilder"],"Clear metadata":["Rensa metadata"],"This refers to date, time, location, etc.":["Detta syftar till datum, tid, plats osv."],"Clear EXIF Metadata":["Rensa EXIF-metadata"],"This uses one additional credit per image.":["Detta anv\u00e4nder en extra kredit per bild."],"Resize larger images":["\u00c4ndra storlek p\u00e5 stora bilder"],"This will automatically apply your optimization settings to all new uploads.":["Detta kommer automatiskt att till\u00e4mpa dina optimeringsinst\u00e4llningar p\u00e5 alla nya uppladdningar."],"Optimize new uploads":["Optimera nya uppladdningar"],"This refers to the amount of data preserved in the image file.":["Detta syftar till m\u00e4ngden data som bevaras i bildfilen."],"Compression level":["Kompressionsniv\u00e5"],"No big deal. Wait a moment then try again.":["Inget problem. V\u00e4nta ett \u00f6gonblick och f\u00f6rs\u00f6k sedan igen."],"Oh! There was a temporary glitch.":["\u00c5h! Det var ett tillf\u00e4lligt tekniskt fel."],"Lossless":["F\u00f6rlustfri"],"Lossy":["F\u00f6rst\u00f6rande"],"This action can\u2019t be undone and your library will only contain the new, optimized versions.":["Denna \u00e5tg\u00e4rd kan inte \u00e5ngras och ditt bibliotek kommer endast att inneh\u00e5lla de nya optimerade versionerna."],"Delete":["Ta bort"],"Delete all original images?":["Ta bort alla originalbilder?"],"Delete backups":["Ta bort s\u00e4kerhetskopior"],"Deleting\u2026":["Tar bort \u2026"],"An error occurred while deleting your backups.":["Ett fel uppstod n\u00e4r dina s\u00e4kerhetskopior skulle tas bort."],"Custom sizes":["Anpassade storlekar"],"Custom":["Anpassad"],"All Sizes":["Alla storlekar"],"This will remove all optimized images and may cause performance issues.":["Detta tar bort alla optimerade bilder och kan orsaka prestandaproblem."],"Restore":["\u00c5terst\u00e4ll"],"Restore all original images?":["\u00c5terst\u00e4ll alla originalbilder?"],"Restore originals":["\u00c5terst\u00e4ll original"],"Retry":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"An error occurred while restoring your original images.":["Ett fel uppstod n\u00e4r dina originalbilder skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"Cancel":["Avbryt"],"Submit":["Skicka"],"pixels width\/height":["pixlars bredd\/h\u00f6jd"],"to maximum":["till maximalt"],"Allow large image resizing":["Till\u00e5t \u00e4ndra storlek p\u00e5 stora bilder"],"Quota reached":["Kvot uppn\u00e5dd"],"Expired":["L\u00f6pt ut"],"Not Activated":["Inte aktiverad"],"Not Connected":["Inte ansluten"],"Active":["Aktivt"],"Optimize All (%s)":["Optimera alla (%s)"],"Unoptimized: %s":["Inte optimerad: %s"],"Total: %s":["Totalt: %s"],"This refers to the amount of images you've optimized out of your whole library.":["Detta syftar till antalet bilder du har optimerat fr\u00e5n hela ditt bibliotek."],"Images optimized":["Bilder optimerade"],"Current size: %s":["Nuvarande storlek: %s"],"Initial size: %s":["Ursprunglig storlek: %s"],"This refers to the percentage of storage space saved by optimizing your images.":["Detta syftar till procentandelen lagringsutrymme som sparats genom att optimera dina bilder."],"Space saved":["Utrymme sparat"],"Images left: %s":["Bilder kvar: %s"],"Current plan: %s":["Nuvarande paket: %s"],"This refers to the amount of credits in your plan that you've already used.":["Detta syftar till antalet krediter i ditt paket som du redan har anv\u00e4nt."],"Images in your plan":["Bilder i ditt paket"],"It's probably a temporary glitch.":["Det \u00e4r f\u00f6rmodligen ett tillf\u00e4lligt tekniskt fel."],"We couldn't load your stats.":["Vi kunde inte ladda dina data."],"Renew Plan":["F\u00f6rnya paket"],"Activate to start":["Aktivera f\u00f6r att starta"],"Connect to start":["Anslut f\u00f6r att starta"],"Reoptimization failed":["Misslyckades att optimera igen"],"Cancelled":["Avbruten"],"Failed":["Misslyckades"],"Pending":["V\u00e4ntande"],"Not started":["Inte startad"],"Image Optimizer":["Bildoptimerare"],"Restoring\u2026":["\u00c5terst\u00e4ller \u2026"],"Try again":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"Status":["Status"],"N\/A":["N\/A"],"In progress":["P\u00e5g\u00e5ende"],"Optimized":["Optimerad"],"Settings":["\ufeffInst\u00e4llningar"],"%s Gb":["%s GB"],"%s Mb":["%s MB"],"%s Kb":["%s KB"],"%s Bytes":["%s byte"]}},"comment":{"reference":"assets\/build\/admin.js"}}