{"translation-revision-date":"2024-11-19 09:29:18+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Change country":["\u00c4ndra land"],"Removed!":["Borttaget!"],"Added!":["Tillagd!"],"Add":["L\u00e4gg till"],"Add keyphrase":["L\u00e4gg till nyckelordsfras"],"Difficult":["Sv\u00e5rt"],"Commercial":["Kommersiell"],"Last month":["F\u00f6rra m\u00e5naden"],"Two months ago":["Tv\u00e5 m\u00e5nader sedan"],"Three months ago":["Tre m\u00e5nader sedan"],"Four months ago":["Fyra m\u00e5nader sedan"],"Five months ago":["Fem m\u00e5nader sedan"],"Six months ago":["Sex m\u00e5nader sedan"],"Seven months ago":["Sju m\u00e5nader sedan"],"Eight months ago":["\u00c5tta m\u00e5nader sedan"],"Nine months ago":["Nio m\u00e5nader sedan"],"Ten months ago":["Tio m\u00e5nader sedan"],"Eleven months ago":["Elva m\u00e5nader sedan"],"Twelve months ago":["Tolv m\u00e5nader sedan"],"Keyphrase volume in the last 12 months on a scale from 0 to 100.":["Nyckelordsfrasvolym under de senaste 12 m\u00e5naderna p\u00e5 en skala fr\u00e5n 0 till 100."],"Trend":["Trend"],"Volume":["Volym"],"Related keyphrase":["Relaterad nyckelordsfras"],"Show results for:":["Visa resultat f\u00f6r:"],"Remove":["Ta bort"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/externals\/relatedKeyphraseSuggestions.js"}}